［六日五夜］兩男三女東京連大阪行程求指點

是咁的，小弟約咗班fd一月尾出發去東京加大阪
想問下有無有咩食玩+景點係值得去
行程大概係四日東京，行下新宿，涉谷，原宿，秋葉原，台場等
之後搭JR落大阪，行黑門市場，心齋橋等等

人數就小弟加個兄弟，有幾個女仔fd就本身識開就順便一齊去

預咗班女人去outlet行到忘哂形，所以想睇下新宿，涉谷仲有咩啱兩條佬行下

除此之外，基於個fd強烈要求，可能中間有日會試下浸溫泉
所以想順帶問下東京有無混浴又或者混浴旅館

到時會影堆相掟上嚟

晚晚係酒店啪啪啪

真5p

咁你學咩人講混浴

諗太多

我幾時話混浴係睇個三條女
識睇梗係睇架妹

混浴想睇架妹

5p啦

可唔可以join

唔好玩啦

可以送我地機

竟然係東京+大阪唔係京都+大阪

浸溫泉又冇得影相 你都冇野益我地

東京佢地話點都要去一次
去shopping同豐州市場食下海鮮

影相睇下得唔得，盡影

真心問行程

Day1-Day6
做愛

認真㗎

每日混浴

六日東京+大阪 其實都幾趕
東京大阪唔近架wo
建議京阪奈算

Sor,打錯咗，應該係8日7夜，四日東京，四日大阪
搭新幹線，落大阪個半鐘

想睇架婆？

心齋橋難波咪又係同新宿渋谷一樣商業區 點解要特登晒錢晒時間去shopping

心斎橋有手信買比fd
Ching有咩高見

照殺

想問下12月至1月期間東京有咩慶典
諗住著件和服去玩下

SOD感謝祭

想睇班女仔fd粒lin?

睇到咩

認真架

唔會東京+ 大阪咁去，兩個最大城市其實差唔多

一係京阪神奈+岡山，一係東京+東京近郊啦

個半鐘咁快

近郊有咩玩

差唔多

Day1-6 浸溫泉 扑野

都話認真咯！

Btw邊道浸

伸手黨有咩好答

個fd提議話睇冰雕雪祭

1st night m1 vs f1, m2 vs f2 + f3,
2nd night m1 vs f2 + f3, m2 vs f1,
3rd night m1 + m2 vs f1 , f2 vs f3,
4th night m1 + m2 vs f2 , f1 vs f3,
5th night m1 + m2 vs f3, f1 vs f2,
6th night m1 vs m2, f1 vs f2 vs f3,
7th night m1 vs m2 vs f1 v f2 vs f3.

6th同7th

窮撚心態 一次話去哂2個大地方咁
東京大撚把野玩

到酒店check in
之後去酒店附近買套（買多d）
當然都可以唔戴打真軍就爽d
同埋買定d嘢食
入房分組啪啪啪
中場休息食嘢沖涼
之後互換對手啪啪啪
之後男男/女女/觀戰/拍片
人型蜈蚣個d你地自己話事
如果玩悶就去附近睇下有無
d性玩具買,買幾個玩又一兩日
如是者應該玩完都差唔多要翻機場

btw記得買催情朱古力

東京到新大阪最快都要142分鐘，
差唔多？

痴線佬

認真，大阪唔洗去
巴打有冇budget?

認同
如果肯洗錢
東京銀座 新宿包你一星期都唔夠
表參道係必去
其他乜Q涉谷 秋葉原 個人認為一般(可能我係廢中）

利申: 玩緊

先唔好講新幹線去到新大阪(未算最中心)一般都要接近兩個半鐘，但你話個半鐘…

你而家去邊？雪祭？on9上腦？

睇祭典囉